NBEN速入，有公安求你幫拖！！！

@放針佬

點解搵唔到個post

另類連儂牆 家家戶戶都知道

國安+針

25到

樓主上開weibo

25

thx碌哥

PC13106係馬鞍山做便衣專心d

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

樓主咬爛的

狗先玩微博

笑到仆街

榮清

你25先

有幾傻閪先會影條牙簽上黎比人公審

屌錯ac

25?

你開呢個post=同ben開戰

lm

點先停戰

我同你開戰

死獌狗做架兩？

死猁狗收嗲

咪能再屈==

笑能左

牙賓有針無線

反細清